轉正在望？蘇帥霸氣承諾：2年內復興曼聯

在執教曼聯10場比賽獲得9勝1和的不敗戰績之後，臨時教練蘇斯克查在奧脫福的未來看起來也變得柳暗花明。《太陽報》在報導中指，蘇斯克查在曼聯長期教練的競逐中，已經反超了此前的最大熱門普捷天奴，如今處於領跑位置。
在蘇斯克查成為曼聯教練之後，紅魔大放異彩並且尋得了往日的榮光，無論是球員還是球隊，都展現出球迷們期待的精氣神。而在取得驕人戰績之後，蘇斯克查在今夏轉正也成為了大概率事件。《太陽報》表示，蘇斯克查目前是曼聯長期教練的最大熱門，蘇帥還向曼聯高管伍德禾特索要了新的合約，並且向後者做出承諾：「我會在兩年內帶領曼聯復興。」
蘇斯克查在接受採訪時表示：「我已經把我的觀點告訴了艾德伍德禾特和球會。如果我們沒有夢想，便會失去前進的方向，那樣我們只會步履蹣跚。我們有資源、基礎設施和歷史，這些都推動著我們向榜首進軍，這也是我們在曼聯需要考慮的唯一的方式。」
就在不久前，蘇斯克查還幫助曼聯結束了一項尷尬的紀錄。在蘇帥成為了英超1月最佳教練，拉舒福特成為1月的最佳球員後，曼聯時隔8年再次包攬英超月最佳教練和球員的獎項。上一次曼聯包攬兩個獎項，還要追溯到2011年1月，當時費格遜和貝碧托夫當選月最佳教練和球員。

蘇daddy

季尾就會比人叫死全家

全勝奪冠

太陽報好波

Go pro都只係話目標4年奪冠，買埋vvd先衝到冠

蘇蛇用Phil Jones 就做到兩年復興

蘇> all

so蛇 好感動

而家蜜月期啫
希望佢舞得掂班大帝啦

有成績有士氣舞得掂唔難
有普巴呢種人同佢講義氣兄弟班就掂

Flag已立

so生做到成績先立喇 一陣連輸又比人屌走

一出呢啲新聞就會開始西

魔性澎湃

蘇蛇一蚊都無洗過，賣左費蘭尼
曼聯高層西過阿仙奴

過到今個月先啦

護級富咸、psg、利、車

摩遺產>>>>>費遺產

同費蛇個隊仲差4個人喎

曼聯有錢.其實搵得返個岩既領隊
就會起得好快
只要唔好on99只買巨星
而係同費sir一樣能夠自己起星
咁就有得玩

起碼樂觀過皇馬好多，背後又有費Sir支持

賤皇最大敵人係佩雷斯

射呀!!!!!

睇佢D訪問真係幾impressive
你感覺到佢真心為球會好 好愛曼聯

雖然我冇認真睇過佢執教後嘅曼聯
不過純粹個人感覺
個蜜月期可能唔會維持得太耐

根本唔係密月期
係蘇斯克查識激發班球員潛能
擺返所有球員做自己善長既野
好似摩狗既曼咁.成隊波都係黑字
但蘇斯克查一上到黎.唔係黃字就係紅字
普巴仲要係長期紅箭

最重要係個心態變左.變返一支強隊